(認真問）公廁痾屎果陣個龜頭掂到廁板會唔會生愛滋

依家好撚驚
已經用左抹廁板果D 酒精狂抹個龜頭
洗唔洗去check下有無愛滋

rip

下世小心啲

唔會

但有其他性病

R.I.P

切左個龜頭咪無事

前世就係咁奶野

你會

2個鍾前掂到，依家切仲有無用？

起碼都要刨走龜頭表面果層皮先啦

叫雞奶野都無咁sad

應該有

會呀
快啲去政府轄下嘅社會衛生科睇睇
唔好拖呀

會。。。。
你條野會生耶菜花

點同男朋友交代好

Gay

我之前都係咁 之後問左醫生 佢話搵白花油搓下個龜頭就無事

如果係2個鐘之前就可以試下成條切

gay

愛滋病毒無法在空氣中存浩，再多不過數秒

本身就唔會，喺呢度問就會變咗會。

搵碌野去浸火酒浸番半日就冇事

愛滋只係其中一味

好撚悶，問完又問 ，依啲低汁post年中唔少啊

其他病毒會呀嘛。

公廁屙屎鋪廁紙是常識啦
jj前要放一張長既

放心
廁板係死物唔會感染到你啲愛滋

2個鐘應該到個袋 你可能要切上d

如果有溫暖嘅體液咪會

酒精先多愛滋病毒

認真問其他性病呢？

下世小心d

樓上啲人係咪現實同人講野尤其同女都覺得自己好風趣

會

廁所長期濕,d菌好長命
rip

我就係咁中左
利申, 個廁所處於真空環境

愛滋唔會

🤡

唔使check啦，下世小心啲啦

食肉菌

而家睇緊衛生科，醫生話有乜野想做好快啲做

愛滋病毒一接觸到空氣就會死 所以應該唔會中愛滋
好似係

屌試過
好彩我最後用白花油滴過龜頭到
先無事咋
記得早晚滴一次
十日之內唔可以斷

聽講好似用冬青油見效快
Btw 樓主rip

如果情況嚴重
建議用雙飛人
成支倒落條j到
唔係就

樓主下世小心啲